7
Q:没错  你想说什么
A:没什么  我只是觉得这个主意放在T恤上不错
9
Q:您好
A:稍等
18
Q:需要帮忙吗
A:是的
20
Q:这里是高智商精子库吗
A:如果这还要问的话  那你可能不该来这
24
Q:谢谢
A:马上就好
25
Q:马上就好
A:不急
29
Q:莱纳德  我觉得我做不到
A:开什么玩笑  你都是"半职业选手"了
46
Q:你现在想怎么样
A:我想走了
47
Q:我想走了
A:该怎么跟她说呢
48
Q:该怎么跟她说呢
A:我不知道...我以前从来没在捐献精子时中途走人过
51
Q:再见
A:再见  很高兴见到你
53
Q:你还在为那个精子库的事生气吗
A:没有
55
Q:你想不想听有关楼梯的有趣事情
A:不太想
62
Q:我爸爸还摔断了锁骨
A:你就是因为这个被他们送去寄宿学校的?
63
Q:你就是因为这个被他们送去寄宿学校的?
A:不是  是因为我那些关于激光的试验
65
Q:这是新邻居?
A:很明显
70
Q:你好
A:你好
72
Q:我们不想打搅你  我们就住你对面
A:你们真好啊
75
Q:我们是住在一起
A:不过是在分开的  异性恋的卧室里
80
Q:你好
A:那么...
82
Q:欢迎成为我们的邻居
A:谢谢你  我们可以什么时候喝喝咖啡
84
Q:很好啊
A:那...再见
85
Q:那...再见
A:再见
87
Q:我们要不要请她来吃午饭?
A:不  我们要开始看太空堡垒卡拉狄加第二季
89
Q:第二季的DVD我们已经看过了
A:但评论音轨还没看
91
Q:我觉得我们应该做个好邻居
A:请她作客  让她觉得亲切
93
Q:我们从没请过那个叫路易还是叫路易斯的过来
A:那是我们的不对
95
Q:我们得扩大下我们的朋友圈子
A:我的朋友圈子已经很大了
