7
Q:没错  你想说什么
A:没什么  我只是觉得这个主意放在T恤上不错
9
Q:您好
A:稍等
18
Q:需要帮忙吗
A:是的
20
Q:这里是高智商精子库吗
A:如果这还要问的话  那你可能不该来这
24
Q:谢谢
A:马上就好
25
Q:马上就好
A:不急
28
Q:等等
A:莱纳德  我觉得我做不到
29
Q:莱纳德  我觉得我做不到
A:开什么玩笑  你都是"半职业选手"了
34
Q:你想想  我姐姐和我的DNA结构相同
A:可她只是快餐店的女服务生
35
Q:可她只是快餐店的女服务生
A:谢尔顿  当初是你要来的
39
Q:我知道  我的确渴望更快的下载速度
A:但那些可怜的女人们
43
Q:该用积分还是微分算都不知道  她会怎么想
A:我肯定她还是会爱他的
44
Q:我肯定她还是会爱他的
A:我不会
46
Q:你现在想怎么样
A:我想走了
47
Q:我想走了
A:该怎么跟她说呢
48
Q:该怎么跟她说呢
A:我不知道...我以前从来没在捐献精子时中途走人过
50
Q:我们就直接走吧
A:再见
51
Q:再见
A:再见  很高兴见到你
53
Q:你还在为那个精子库的事生气吗
A:没有
55
Q:你想不想听有关楼梯的有趣事情
A:不太想
60
Q:两毫...那不太可能吧
A:不  是真的  我12岁时做过一系列试验
63
Q:你就是因为这个被他们送去寄宿学校的?
A:不是  是因为我那些关于激光的试验
65
Q:这是新邻居?
A:很明显
67
Q:比起上一个的水准真是有显著提高
A:那个体重200磅有皮肤问题的异装癖者?
68
Q:那个体重200磅有皮肤问题的异装癖者?
A:那是  没错
70
Q:你好
A:你好
72
Q:我们不想打搅你  我们就住你对面
A:你们真好啊
73
Q:你们真好啊
A:我们不是住在一起  我是说...
78
Q:看来你们就是我的新邻居了  我叫佩妮
A:我是莱纳德  他是谢尔顿
79
Q:我是莱纳德  他是谢尔顿
A:你好
80
Q:你好
A:那么...
82
Q:欢迎成为我们的邻居
A:谢谢你  我们可以什么时候喝喝咖啡
84
Q:很好啊
A:那...再见
85
Q:那...再见
A:再见
87
Q:我们要不要请她来吃午饭?
A:不  我们要开始看太空堡垒卡拉狄加第二季
88
Q:不  我们要开始看太空堡垒卡拉狄加第二季
A:第二季的DVD我们已经看过了
91
Q:我觉得我们应该做个好邻居
A:请她作客  让她觉得亲切
92
Q:请她作客  让她觉得亲切
A:我们从没请过那个叫路易还是叫路易斯的过来
94
Q:那是我们的不对
A:我们得扩大下我们的朋友圈子
95
Q:我们得扩大下我们的朋友圈子
A:我的朋友圈子已经很大了
96
Q:我的朋友圈子已经很大了
A:我的空间上有212个好友
97
Q:我的空间上有212个好友
A:不错  可他们你一个也没见过
98
Q:不错  可他们你一个也没见过
A:这正是其美妙之处
100
Q:我要请她过来
A:我们可以好好吃一顿  然后...聊天
101
Q:我们可以好好吃一顿  然后...聊天
A:聊天?  我们平时不聊天  至少下了网不聊
103
Q:这没什么难的
A:你只要听着她讲些什么
104
Q:你只要听着她讲些什么
A:然后你适当地回应她一些
105
Q:然后你适当地回应她一些
A:那最后要干什么?
106
Q:那最后要干什么?
A:你好...又来了
107
Q:你好...又来了
A:你好
108
Q:你好
A:那个...
119
Q:你最好不要说些肠运动的事
A:你们是在邀请我过去吃饭?
120
Q:你们是在邀请我过去吃饭?
A:是的
122
Q:你们真好  我很乐意
A:太好了
124
Q:你们平时都玩些什么
A:今天我们尝试过靠自慰来挣钱
127
Q:好了  就当在自己家一样
A:谢谢
128
Q:谢谢
A:不用谢
130
Q:这些东西看上去真深奥啊
A:莱纳德  这是你写的?
131
Q:莱纳德  这是你写的?
A:不  这是我的
137
Q:这么说  你就像是"美丽心灵"里那种天才一样
A:是吧
139
Q:真让人赞叹
A:我也有块板
146
Q:什么?
A:得了吧
147
Q:得了吧
A:谁没看到那微分上面写着"我打住了  心碎了  算不下去了"
152
Q:哪个宇宙有?
A:所有的都有...这就是我说的关键
154
Q:你们介意我先开吃吗
A:佩妮...
157
Q:那  你坐我旁边
A:不...我坐那里的
159
Q:有什么区别
A:什么区别?
160
Q:什么区别?
A:开始了
162
Q:在冬天  这个位子离暖气比较近所以比较暖和
A:但也不至于太近以至于引起出汗
163
Q:但也不至于太近以至于引起出汗
A:在夏天  通过窗子吹进来的风直接在这里交叉
167
Q:不会太正  从而影响跟别人说话
A:也不会太斜  从而造成脖子酸疼
169
Q:我还能继续  不过我觉得你已经明白我的意思了
A:你想让我移开吗
170
Q:你想让我移开吗
A:你就随便坐一下吧
171
Q:你就随便坐一下吧
A:好的
173
Q:谢尔顿  坐下!
A:这样很好啊
174
Q:这样很好啊
A:不太有人来我们这里作客的
181
Q:不要说我们没有伙伴
A:对不起
183
Q:这是社交上很消极的暗示
A:我说对不起了
185
Q:"克林贡拼字游戏"?
A:是的  就是普通的拼字游戏  只不过...
189
Q:我?  好吧
A:我是射手座的
195
Q:可能会决定你的性格
A:有什么来着?
198
Q:我们可能不会第一个猜你是"射手座"的
A:是  很多人会以为我是水相星座的
200
Q:还有什么  让我想想
A:我是素食者  但我吃鱼
202
Q:偶尔吃牛排  牛排真赞!
A:真有趣
203
Q:真有趣
A:莱纳德吃玉米会不消化
205
Q:你有什么工作吗
A:有  我是家乳酪蛋糕店的服务生
207
Q:我很喜欢乳酪蛋糕
A:你不是不能吃乳糖嘛
208
Q:你不是不能吃乳糖嘛
A:我是不吃...我只是觉得那东西不错
209
Q:我是不吃...我只是觉得那东西不错
A:还有  我正在写一个剧本
213
Q:看来这是根据你的经历写的
A:不  我是来自奥马哈
216
Q:我就说  是不错吧?
A:让我想想  还有什么...
217
Q:让我想想  还有什么...
A:大概就这些了
220
Q:真不错
A:是不错
221
Q:是不错
A:直到我爱上了那混蛋!
223
Q:怎么回事?
A:上帝  你知道吗  我和他同居了4年
225
Q:整整4年...都跟高中生涯一样长了
A:你花了4年才读完高中?
226
Q:你花了4年才读完高中?
A:真...不敢相信我竟然那么信任他
228
Q:我该说些什么吗?  我感觉我该说些什么
A:你?  算了  你只会越帮越忙
230
Q:你们想知道最悲哀的是什么吗
A:即使我已经恨透了他的谎言  他的不忠
233
Q:我是不是疯了?
A:是疯了
234
Q:是疯了
A:不  不是的  这只是...
236
Q:只是一种悖论
A:自然界中到处都存在着悖论  比如说光
243
Q:我真的很抱歉  我真是一团糟
A:最糟的是  我搬家都搬得恶心死了
244
Q:最糟的是  我搬家都搬得恶心死了
A:没想到该死的淋浴器还不能用了
245
Q:没想到该死的淋浴器还不能用了
A:我们的可以用啊
247
Q:真的?  如果我在这里洗你们会不会介意?
A:会
248
Q:会
A:不会
249
Q:不会
A:不会
250
Q:不会
A:不会
252
Q:就在那边
A:谢谢
254
Q:你们真是太好了
A:这番进步有意思啊
255
Q:这番进步有意思啊
A:怎么?
256
Q:怎么?
A:上次有个女人在我们这里轻解罗裳
264
Q:其实最糟的是看她切那火鸡
A:你现在究竟是要干些什么呢
265
Q:你现在究竟是要干些什么呢
A:你说什么?
266
Q:你说什么?
A:那女人不会跟你上床的
267
Q:那女人不会跟你上床的
A:我没有想要跟她上床
268
Q:我没有想要跟她上床
A:那就好  这样你就不会失望了
270
Q:你凭什么认为她不会和我上床了
A:我是男的  她是女的
271
Q:我是男的  她是女的
A:没错  但不是同一物种
274
Q:我只想当个好邻居
A:是啊
276
Q:那也不是说如果有机会可以发展肉体关系
A:我会袖手旁观
277
Q:我会袖手旁观
A:大致是这样
283
Q:先看这个
A:太强了  难以置信
285
Q:看什么?
A:1974年  史蒂芬霍金在麻省理工的演讲
288
Q:那时他还不是这样毛骨悚然的电脑音
A:不错  可你们现在必须得走
289
Q:不错  可你们现在必须得走
A:为什么
290
Q:为什么
A:现在不是时候
293
Q:是的  我明白了...你祖母又回城来了?
A:不是  她不是什么女士  她是新来的邻居
295
Q:等等  这里真的有位女士?
A:你赶我们走是为了想要和她交媾?
296
Q:你赶我们走是为了想要和她交媾?
A:我没有想要和她交媾
297
Q:我没有想要和她交媾
A:那就是说别人现在可以和她交媾?
298
Q:那就是说别人现在可以和她交媾?
A:我们可不可以不要说"交媾"这个词了
299
Q:我们可不可以不要说"交媾"这个词了
A:更精确的说法应该是"体外射精"
302
Q:不好意思  大家好
A:很高兴认识您  女士
303
Q:很高兴认识您  女士
A:我是霍华德・沃尔维茨  加州工学院应用物理系学生
305
Q:我的一些研究成果你可能已经很熟悉了
A:它正在围绕着木星的最大卫星轨道运行
308
Q:我是佩妮  我在乳酪蛋糕店工作
A:我带你去弄那旋关吧
311
Q:你说什么?
A:是法语里"洗个痛快澡"的意思
317
Q:好的  谢谢
A:不用谢
322
Q:我能让你帮个忙吗
A:帮个忙?
325
Q:你如果不愿意也没关系
A:我应该会愿意的
328
Q:我真的觉得我们该好好想想这里面的因果关系了
A:有必要吗
337
Q:是啊  这可能是我们这趟旅途最近似的原因了
A:但其只存在于更高层次原因的对比之下
339
Q:这点我们都清楚
A:是什么
340
Q:是什么
A:你在用下半身在思考
342
Q:从生理上说这是不可能的  还有  你可以不用跟来啊
A:不错  我可以留在那儿看着沃尔维茨勾引佩妮
345
Q:为什么她自己不去取回电视机
A:得了  你知道分手是怎么回事
347
Q:我不知道...  你也不知道
A:我以前跟乔伊斯・金分手过
354
Q:她只是不想和他再大吵大闹
A:所以我们去和他大吵大闹
355
Q:所以我们去和他大吵大闹
A:不  我们不用和他去吵的
357
Q:我们两个人  他才一个
A:莱纳德  我们两个甚至搬不动一台电视
359
Q:这么说  你们和莱纳德还有谢尔顿一起在大学里共事?
A:抱歉  你会说英语吗
361
Q:他会说英语  他只是不会同女人说话
A:真的?  为什么?
362
Q:真的?  为什么?
A:他是个怪才吧
365
Q:我来说话
A:谁?
366
Q:谁?
A:你好  我是莱纳德  这是谢尔顿
367
Q:你好  我是莱纳德  这是谢尔顿
A:你好
371
Q:你们走吧
A:好的  抱歉打扰了
379
Q:我道歉  你准备怎么做?
A:能目睹你动脑 实在很荣幸
382
Q:我们应该有办法想出如何进那该死的楼
A:你认为她们的智商加起来有多少?
384
Q:快把门抵住
A:就这里了
386
Q:我来说话
A:想得不错  我来当打手
388
Q:什么事
A:我是莱纳德  这是谢尔顿
391
Q:你们到底是怎么进来的?
A:我们是科学家
393
Q:告诉他我们的智商
A:莱纳德
394
Q:莱纳德
A:怎么?
395
Q:怎么?
A:那裤子是我妈买给我的
396
Q:那裤子是我妈买给我的
A:对不起
397
Q:对不起
A:你得打电话跟她说一下
399
Q:谢尔顿  拖你下水了  真的很抱歉
A:没关系  这不是我的第一条裤子  也不会是最后一条
404
Q:你倒是脱下了我的裤子
A:好了  反正我买到教训了
409
Q:不要这么想  你不会孤单地死去的
A:谢谢  谢尔顿  你真是好朋友
413
Q:这里的麦酒太棒了
A:好酷的老虎
414
Q:好酷的老虎
A:是的  我从第十级开始就有了
418
Q:也许我们可以一起  出去搜寻猎物
A:听上去很有意思
419
Q:听上去很有意思
A:你会考虑一下?
420
Q:你会考虑一下?
A:我没办法不去想它
423
Q:我们回来了
A:上帝啊  发生什么事了
424
Q:上帝啊  发生什么事了
A:你前男友要我们代他问好
428
Q:他不会这么混蛋的
A:不  你这样假设是有道理的
430
Q:有道理的?  你怎么回事?
A:真的  你们这么努力  这么帮忙  真是太谢谢了
433
Q:你们去把衣服穿好
A:我去拿我的包  晚饭我请  好吗?
434
Q:我去拿我的包  晚饭我请  好吗?
A:真的?  好啊
435
Q:真的?  好啊
A:谢谢
437
Q:你跟她还没玩完  是吗?
A:我们的孩子会既聪明又美丽
440
Q:佩妮  你觉得泰国菜如何
A:可以啊
443
Q:中午我们吃了印度菜
A:又怎样呢
445
Q:他们都是用咖喱烹饪的
A:又怎样呢
451
Q:我知道一个寿司吧  那里还有卡拉OK
A:听上去挺有意思
452
Q:听上去挺有意思
A:宝贝  别被我迷住了
458
Q:里面有花生油吗
A:我不太清楚
462
Q:有筷子吗
A:不需要  这是泰国菜
470
Q:我脸肿了吗  我觉得我脸肿了
A:嘿  莱纳德
471
Q:嘿  莱纳德
A:嘿  佩妮
473
Q:我有打扰吗
A:没有
475
Q:霍华德  你没肿
A:看看我的手指  他们看起来象维也纳香肠
477
Q:听起来你好象有客人
A:他们总在
479
Q:你下班了  太好了  工作怎么样
A:那是卖芝士蛋糕的
482
Q:这和碳水化合物传送系统有点象
A:是  随便你怎么叫  反正拿的工资最低
484
Q:我想问一下你能不能帮我点忙...
A:好的
487
Q:我可能不在  所以...
A:好啊
488
Q:好啊
A:什么
493
Q:你会习惯的
A:我可能不会
495
Q:嘿  谢尔顿
A:嘿
496
Q:嘿
A:嘿  拉杰
498
Q:还是不跟我说话
A:他不是故意和你过不去  这是他的老毛病了
503
Q:明天会有人来送家具?
A:是的  如果送来的时候我不在
505
Q:你能帮我签收一下然后放到我房间吗
A:没问题
510
Q:你想一起吃点泰国菜看个超人电影马拉松吗
A:马拉松?  到底有多少部超人电影啊
511
Q:马拉松?  到底有多少部超人电影啊
A:你是开玩笑的  对不对
516
Q:你知道那个场景完全不符合科学吧
A:是的  我知道  人不能飞
534
Q:那他晚上怎么也能飞
A:月亮反射的太阳光
546
Q:那我们就自己搬上去
A:我非常不同意
547
Q:我非常不同意
A:为什么
548
Q:为什么
A:我们没有手推车
556
Q:你有什么主意吗
A:是的  但都需要绿灯侠和魔戒
559
Q:慢点
A:好的
566
Q:推吧
A:看  动了  很简单
569
Q:转角的公式是什么
A:什么
576
Q:男人为女人做事不是为了做爱
A:那是刚做完爱的男人
582
Q:快到了
A:没  还没有
585
Q:小心你的手指
A:天  我的手指
587
Q:你还好吗
A:不好  她...
590
Q:佩妮这也就是有一点点乱
A:一点点乱?
602
Q:要把身边的东西都按顺序排好贴上标签?
A:没有
604
Q:他们不是那样的
A:你可能不太相信
608
Q:快点  该走了
A:等等
609
Q:等等
A:你在干吗
610
Q:你在干吗
A:我在整理
612
Q:谢尔顿  这不是你的家
A:这谁的家都不是  这是一团乱熵(熵越大  系统越无序)
614
Q:当那个异性装扮癖者住在这的时候你可没关心他怎么布置的这个地方
A:那是因为太完美无暇了
619
Q:你开他的衣柜干吗
A:我帮他拉电缆装网络摄象头
623
Q:家具到了  我们刚运上来  刚刚
A:太好了  运上来费劲吗
624
Q:太好了  运上来费劲吗
A:不费劲
625
Q:不费劲
A:不费劲?
626
Q:不费劲?
A:一点都不费劲
629
Q:那我们不打扰你了
A:好的  再次感谢
634
Q:他在说什么
A:是个笑话
636
Q:我没听懂
A:对  是他说的不好
652
Q:我刚给了个你合理的解释
A:没  没  你只是给了个解释
654
Q:它的合理性要由你的陪审团来决定
A:搞笑  我哪来的陪审团
656
Q:我们得赶快离开这
A:你应该用低音区说话
662
Q:如果你不想吵醒她
A:就用低音区说话
664
Q:那太荒谬了
A:不对
666
Q:那太荒谬了
A:好吧
668
Q:我接受你的理论  我们快走吧
A:不弄好我是不会走的
670
Q:你有靠在那的时间不如打扫
A:随便吧
672
Q:早上好
A:早上好
673
Q:早上好
A:我必须要说我睡的非常香甜
679
Q:讽刺?
A:你觉得是吗
680
Q:你觉得是吗
A:就算是吧  我的方法可能有点唐突
682
Q:但是我认为这能很好的提高佩妮的生活质量
A:你说的对
684
Q:也许今晚我们应该偷溜进去把她的地毯洗了
A:你不认为那太过分了吗
685
Q:你不认为那太过分了吗
A:是
688
Q:哪次我开口说话都得举个讽刺的牌子吗
A:你有讽刺的牌子?
689
Q:你有讽刺的牌子?
A:不  我没有讽刺的牌子
692
Q:我今天要选架子尾的低纤维
A:好啊  honey puffs
697
Q:她怎么知道是我们干的?
A:我可能不小心留下了
701
Q:天那  这下要糟了
A:再见  honey puffs  好啊  big bran
703
Q:昨晚在我睡觉的时候你们溜进我的公寓了?
A:是的  只是为了打扫
705
Q:准确的说是整理  你那里其实不太脏
A:把钥匙还给我
706
Q:把钥匙还给我
A:我非常抱歉
708
Q:你知道这有多么的恐怖吗
A:是的  我们昨晚讨论了好久
713
Q:你可能需要看一下耳鼻喉科医师
A:喉科医生
715
Q:哪种医生能把鞋从屁股上取下来
A:那要取决于深度
724
Q:我们可以好好谈一下
A:离我远点
734
Q:你现在马上把自己送过去道歉
A:有什么好笑的
736
Q:那不是讽刺吗
A:不是
738
Q:天啊  你今天真是一塌糊涂
A:我有一个硕士两个博士  我不应该做这个
740
Q:干吗
A:我为昨晚的事感到非常抱歉
747
Q:嘿  拉杰
A:嘿
749
Q:我不知道你听说昨晚莱纳德和谢尔顿干的事了没有
A:但是我感到非常气愤
752
Q:然后他们把房子打扫了一遍  你相信吗
A:太诡异了
755
Q:她闻起来真香
A:是什么  香草味的吗
774
Q:她问了我个问题  我或许应该点头
A:我也是这么想的
778
Q:拿张餐巾吧  兄弟  你刚被伺候了
A:算了  你赢了
780
Q:他怎么了
A:他的假想女朋友和他分手了
785
Q:真的假的  你拉杰・库萨帕里和佩妮说话了?
A:实际上我说的比哑巴还少
787
Q:她说什么了  她还生我的气吗
A:刚开始她是很生气
791
Q:然后她抱了下我
A:她抱你了?  她怎么抱你的?
793
Q:那个香水是她身上的吗
A:非常醉人  是不是
794
Q:非常醉人  是不是
A:好啊
795
Q:好啊
A:你在干吗
796
Q:你在干吗
A:是这样的
819
Q:这个地方看起来有多么漂亮?
A:我就担心这个
820
Q:我就担心这个
A:怎么了
825
Q:在店里看起来挺漂亮的
A:这个设计非常不合理  假设她有个平板电视
828
Q:我们可以把音响放这
A:那怎么遥控
829
Q:那怎么遥控
A:装个红外线转接器
833
Q:嘿  我知道怎么弄了
A:等等  佩妮
854
Q:一小时后在这见?
A:好的
860
Q:上帝啊
A:别慌 坚持97小时的战斗就为了这一刻
886
Q:该死 我们快不行了!
A:再见了 土人们!
890
Q:你为了钱背叛我们? 你怎么这样?
A:我是暗夜精灵盗贼 你们没有读过角色介绍吗?
906
Q:好像是隔壁的声音
A:失陪
909
Q:这样你就有借口跟她说话了
A:噢 对 对
915
Q:有事吗 老兄?
A:没什么...
917
Q:老兄
A:一切还好吧?
918
Q:一切还好吧?
A:是啊 我只是...  我又错拿了你的信 给你
919
Q:是啊 我只是...  我又错拿了你的信 给你
A:谢谢 我得和邮差说说了
923
Q:好吧 还是谢谢你
A:没问题 再见
924
Q:没问题 再见
A:哦 再见...老兄
927
Q:怎么回事?
A:我很好 佩妮也很好
930
Q:接吻 哪一种? 脸颊? 嘴唇? 情人? 朋友?
A:你什么毛病啊?
931
Q:你什么毛病啊?
A:我是个浪漫主义者
932
Q:我是个浪漫主义者
A:别告诉我你不可救药的迷恋
936
Q:我不怎么喜欢那家伙的长相
A:因为他长得比你帅气?
937
Q:因为他长得比你帅气?
A:是啊
942
Q:好好分析下数据 你就不会再坠入"呆子谷"
A:我反对 爱情不是短跑 而是马拉松
944
Q:永不放弃地追逐 直到她最终投入你的怀抱
A:或是用防狼喷雾剂喷你
947
Q:我要更现实些 去追求合我拍的人
A:比如谁?
948
Q:比如谁?
A:不知道... 奥利维亚・盖格
955
Q:只能说明她是在暗示 她可以作为做爱对象
A:我不清楚 你们在同一个实验室
956
Q:我不清楚 你们在同一个实验室
A:所以呢?
957
Q:所以呢?
A:这有隐患 相信我 我清楚
961
Q:我不会去实验室  要她为我跳脱衣舞
A:哦 那你就没事了
963
Q:嗨 莱斯利
A:嗨 谢尔顿
965
Q:莱斯利 我建议做个实验...
A:戴上眼镜 谢尔顿
966
Q:戴上眼镜 谢尔顿
A:好吧
968
Q:莱斯利 我建议做个实验
A:等一下
975
Q:等等 你约我出去?
A:我认为是改变我们
980
Q:你计划做怎样的实验?
A:这个领域有种普遍接受的模式
982
Q:我去接你 带你去餐厅
A:接着我们可以看场电影
986
Q:有意思
A:你是否同意
992
Q:你意思是现在就吻你?
A:是的
994
Q:你怎么定义吻的参数吗?
A:嘴唇的亲密度还有浪漫度 要薄荷吗?
997
Q:我数三下?
A:不 我觉得应该自然点
1004
Q:另一方面讲 没什么感觉
A:没感觉?
1005
Q:没感觉?
A:没有
1007
Q:呃 很感谢你抽出时间
A:谢谢你
1009
Q:一点感觉都没?
A:谢尔顿 如果你是机器人 我知道但你自己不知道...
1011
Q:你希望我告诉你吗?
A:看情况
1014
Q:我有能力承受吗?
A:也许吧 虽然历来的科幻小说 都不能苟同这点
1020
Q:你可能现在就受限哦
A:就是啊
1023
Q:或任人受伤而袖手旁观?
A:当然没有
1026
Q:或容忍自己被伤害吗?
A:呃 没有
1029
Q:嘿 过得怎么样?
A:互联网瘫痪半个小时了
1032
Q:和莱斯利怎么样啦?
A:哦 我们试着接吻 但地球没转
1035
Q:哦 我以前看过他这表情
A:未来两周 他将不停地拖地
1039
Q:我不知道撑不撑得住
A:你可以关掉自己的电源
1058
Q:我希望那"猫抓柱"是你自己用的
A:我知道你在想什么 你的哮喘病我有考虑在内
1063
Q:我在想给它起什么名字
A:在爱因斯坦 牛顿和毛靴中士之间犹豫
1066
Q:可以满足你的感情需要吗?
A:也许
1068
Q:一只让人爱不释手的可爱小猫
A:得了吧 谢尔顿...
1070
Q:这都是因为佩妮吧
A:没所谓
1079
Q:你从没邀请她去约会
A:你说的对
1081
Q:我没请她约会过 我该去请她约会
A:不不不 重点不是这个
1083
Q:重点是 不要养猫
A:不 你是对的
1085
Q:我该过去请她约会
A:天 我们要养猫了
1086
Q:天 我们要养猫了
A:啊...不
1088
Q:你好 谢尔顿
A:下午好 佩妮 嗨 你好
1089
Q:下午好 佩妮 嗨 你好
A:呃...
1091
Q:你约了人吃饭吗?
A:今晚的饭?
1095
Q:为了说清楚 我指的是晚饭
A:晚饭?
1096
Q:晚饭?
A:就是吃饭啦
1098
Q:如果你有空 6点半行吗? 或者其他你方便的时间
A:6点半可以啊
1099
Q:6点半可以啊
A:真的?
1100
Q:真的?
A:太好了
1102
Q:我喜欢跟你们一起玩
A:我们?
1103
Q:我们?
A:对 谢尔顿 霍华德 拉杰 他们都一起吧?
1112
Q:很好 我们约时间了吗?
A:6点半
1114
Q:你确定那时有空?
A:对
1119
Q:为什么?
A:去刻在石...6点半见
1121
Q:我看起来如何?
A:你能说具体一点吗?
1122
Q:你能说具体一点吗?
A:能看出来我在冒汗吗?
1123
Q:能看出来我在冒汗吗?
A:不能
1126
Q:你几点约会?
A:6点半
1130
Q:汗很多吗?
A:如果你是橄榄球队员就不算多
1134
Q:我为什么要去参加?
A:不为什么
1136
Q:你知道吗 也许这样做不好
A:不 酒精加上她一时糊涂
1139
Q:你说的对 酒 糊涂 今晚有可能会顺利的
A:当然还有另一种可能性
1155
Q:天 上帝啊!
A:现在开始做爱了?
1157
Q:我恐慌症发作了
A:好吧 冷静点
1158
Q:好吧 冷静点
A:如果我能冷静 就不会恐慌了!
1162
Q:坐下 闭上眼
A:为什么?
1163
Q:为什么?
A:照做吧!
1164
Q:照做吧!
A:好
1168
Q:什么? !
A:这是机能反馈疗法
1174
Q:我没法赴这个约会
A:你给她打电话取消吧
1175
Q:你给她打电话取消吧
A:我?
1176
Q:我?
A:对
1178
Q:我要跟她说什么?
A:我不知道
1180
Q:跟她说我病了
A:好
1186
Q:那不能说花柳病啦?
A:就跟她说你做了例行肠镜检查 还没恢复吧
1189
Q:你不是想取消约会吗?
A:不行 如果我不出现 她还是会认为你会去的
1191
Q:为什么她认为我会去?
A:别问了 我要再去洗个澡
1193
Q:其他的人直接来这找我们?
A:对...不对
1198
Q:这就是我们俩的共同之处了
A:怎么说?
1202
Q:物理界有啥新闻不?
A:没有
1203
Q:没有
A:真的? 一点都没有?
1211
Q:芝士蛋糕工厂那边有什么新消息?
A:没有什么
1213
Q:有个巧克力柠檬派卖得很好
A:很好
1216
Q:过道上的朋友怎样?
A:道格? 我不知道
1219
Q:准备开始点饮品了吗?
A:不!
1227
Q:噢 提起复健性爱啊...
A:我总是这样
1231
Q:你知道
A:我不确定我知道
1237
Q:相信我 那之后感觉很不好
A:呃 皮肤疼痛是吧?
1238
Q:呃 皮肤疼痛是吧?
A:心情不好
1239
Q:心情不好
A:没错 心里疼痛
1242
Q:我不用手碰 就能把这颗橄榄弄进杯子里
A:怎么弄啊?
1243
Q:怎么弄啊?
A:物理原理
1245
Q:哇 离心力
A:实际上 是向心力
1251
Q:你没事吧?
A:没事
1253
Q:你打翻花生酱了吗?
A:没
1254
Q:没
A:那有事了
1256
Q:你确定不用去急诊室?
A:我没事 不流血了
1258
Q:但你吐了啊  那不是脑震荡的症状吗?
A:对 但我也晕车 所以...
1261
Q:还有 抱歉弄脏你的车
A:没关系 大部分你都吐车外了
1262
Q:没关系 大部分你都吐车外了
A:那个骑自行车的可怜人
1264
Q:我今晚过得很愉快
A:我也是
1266
Q:那晚安啦
A:晚安
1267
Q:晚安
A:谢尔顿?
1268
Q:谢尔顿?
A:啊?
1270
Q:今晚这是约会吗?
A:今晚?
1271
Q:今晚?
A:不是
1272
Q:不是
A:当然不是
1282
Q:我可能脑震荡了 我去躺躺
A:晚安
1284
Q:约会如何?
A:赞!
1287
Q:我最近又在想着时光旅行的事了
A:为什么 你又撞上看不见的障碍物了?
1288
Q:为什么 你又撞上看不见的障碍物了?
A:先不说那个
1293
Q:不错
A:是啊 这样能让我减压不少
1294
Q:是啊 这样能让我减压不少
A:听起来像是个大突破
1298
Q:那我想就等着祝贺你啦
A:不 过去的你已经祝贺过我了
1300
Q:我肯定在派对上不会开心的
A:我知道 我太了解你
1305
Q:你知道窑洞有什么意思吗 莱纳德?
A:什么?
1306
Q:什么?
A:什么也没有
1320
Q:你知道夏威夷语里只有8个辅音吗?
A:很好 你就这么做开场白吧
1322
Q:瞧瞧这自助餐
A:我爱美国
1323
Q:我爱美国
A:印度没自助餐吗?
1324
Q:印度没自助餐吗?
A:当然有 可那些都是印度菜
1328
Q:真是有趣
A:怎么了?
1339
Q:我是艾瑞克・盖博豪斯
A:我是霍华德・沃罗威茨
1341
Q:霍华德 见到你很高兴 你是?
A:一个真真正正的科学家
1343
Q:这个开场白怎样?
A:我不敢相信他开除我了
1349
Q:早
A:早
1350
Q:早
A:今天早餐 你做鸡蛋吃?
1351
Q:今天早餐 你做鸡蛋吃?
A:这不是早餐 这是试验
1352
Q:这不是早餐 这是试验
A:但看起来很像早餐
1357
Q:我很期待你配上熏肉后的成果
A:我也是
1360
Q:他会让你回去工作的
A:我不想回去工作
1365
Q:这是我十几年来第一次休息 我要好好享受
A:好吧
1367
Q:那你回去弄你的鸡蛋吧
A:不只是我的鸡蛋 弄的是全人类的蛋
1375
Q:你说什么?
A:我要蛋
1377
Q:4打就够了
A:4打?
1380
Q:走地鸡蛋 大鸡蛋 加大鸡蛋 跟特大鸡蛋各要8个
A:好 再说一次
1383
Q:我最好跟你一起去
A:好呀
1385
Q:你今天怎么没去上班?
A:我在休假 因为我不愿向平庸之流屈服
1386
Q:我在休假 因为我不愿向平庸之流屈服
A:你给开除了?
1387
Q:你给开除了?
A:理论上说物理学家不会给开除...
1389
Q:但你说对了
A:可能这样最好
1391
Q:我相信一扇门关上了  总会有另外一扇门打开的
A:不 不是的
1400
Q:慢点! 拜托慢点!
A:没事啦!
1402
Q:你跟车都不保持足够的距离
A:我有啊!
1408
Q:不好意思
A:冒犯你了吗?
1410
Q:你的体重跟自我价值有关系?
A:当然
1414
Q:算4390磅
A:好
1421
Q:哇 看 他们在铺新的迷你高尔夫场地
A:真不错
1426
Q:谢谢
A:不 谢谢你
1429
Q:你想知道关于番茄的趣闻吗?
A:不 不是很想
1431
Q:你不是要买鸡蛋的吗?
A:对 但任何对细菌繁殖学稍有了解的人
1434
Q:那好 那你现在就该准备出去了
A:不 这样很好玩啊
1436
Q:关于番茄的事 我觉得你肯定会喜欢的
A:它们给摆在蔬菜栏里 但事实上却是一种水果
1437
Q:它们给摆在蔬菜栏里 但事实上却是一种水果
A:真有意思
1438
Q:真有意思
A:是吧?
1440
Q:不 我指的是你觉得有趣的事情很有趣
A:天啊
1441
Q:天啊
A:又怎么了?
1442
Q:又怎么了?
A:服用维生素剂虽然有一定好处
1446
Q:也许那就是我的目的呢
A:那你可以买锰
1450
Q:我不知道哦 谢尔顿
A:我要花一段时间才能 从今天度过的乐趣中恢复过来
1451
Q:我要花一段时间才能 从今天度过的乐趣中恢复过来
A:你确定?
1452
Q:你确定?
A:大宗采购有很多优势呀
1455
Q:什么?
A:想想啊
1460
Q:30或35年 你母亲什么时候绝经的?
A:好了
1462
Q:我才不跟你说这个
A:这是很自然的人类进程
1466
Q:你经期正常吗?
A:好吧 不去仓储式商店 但我们还是一起去高尔夫 对吧
1469
Q:她好像有点心烦
A:可能她大姨妈来了吧
1472
Q:鱼是怎么回事?
A:是实验呀
1474
Q:你的炒蛋研究呢?
A:那是死路一条
1477
Q:那...现在研究鱼?
A:我看到一篇文章 说日本科学家
1481
Q:夜光鱼?
A:这是个能发大财的主意
1488
Q:对不起 我不知道
A:这只是个开头
1493
Q:谢谢你这么快赶过来
A:你给我打电话是对的
1494
Q:你给我打电话是对的
A:我不知道还能怎么办
1499
Q:妈妈?
A:宝贝!
1502
Q:你给自己弄了个纺织机? 真棒!
A:谢谢
1504
Q:亲爱的 为什么要弄台纺织机?
A:我在研究发光鱼 所以我想到...
1507
Q:你来这干嘛 妈妈?
A:莱纳德给我打电话了
1509
Q:我知道 为什么?
A:因为21世纪最聪明的脑袋
1516
Q:是吗? 你上一次出门是什么时候?
A:跟佩里去超市
1520
Q:亲爱的 你的朋友很担心你
A:但我是成年人了 我能过自己想要的生活
1523
Q:等等 你去哪?
A:我房间! 所有人都不许进来!
1525
Q:他的脾气像他爸爸
A:眼睛像我
1529
Q:谢尔顿 你妈妈做了晚饭
A:我不饿!
1545
Q:谢尔顿的事 我们不用做什么吗?
A:当然要
1550
Q:听起来是个睿智的人啊
A:没那么睿智
1554
Q:他以前也这么发作过吗?
A:总是这样
1562
Q:告诉他 私人持有铀精矿是违法的
A:然后呢?
1563
Q:然后呢?
A:发作了呀
1566
Q:死亡放射线?
A:他是这么叫的
1570
Q:知道吗 你俩真是可爱的一对
A:不 我们不是...
1572
Q:不是一对 我们都是单身
A:两个单身
1573
Q:两个单身
A:对
1576
Q:我们是朋友
A:我是不是踩到地雷了?
1577
Q:我是不是踩到地雷了?
A:对
1578
Q:对
A:好吧
1579
Q:好吧
A:好吧 大家 该吃饭了
1580
Q:好吧 大家 该吃饭了
A:主啊 感谢您赐予我们晚餐 及您所有的恩赐
1586
Q:哇 这是我吃过最好吃的厚皮馅饼
A:谢尔顿最喜欢吃这个
1588
Q:你知道秘方是什么吗?
A:爱?
1593
Q:他就跟小鹿似的 你得让他过来亲近你
A:太荒谬了
1599
Q:早上好 小饼干
A:早
1601
Q:那看起来好奇特啊 是什么呢?
A:我设想的硅系生物DNA模型
1610
Q:你穿上衣服
A:为什么?
1613
Q:跟你的老板道歉 回去上班
A:不要
1619
Q:比大家都聪明不是问题 但你不能到处显摆
A:为什么?
1620
Q:为什么?
A:因为别人不喜欢!
1626
Q:问题解决了
A:真的?
1641
Q:指出这一点是我不对
A:抱歉 我们还不认识
1646
Q:你怀他的时候还是个少女吧
A:你嘴真甜
1648
Q:他父亲过世了
A:最近?
1649
Q:最近?
A:够久的了
1652
Q:谢尔顿 你不该去上班啊?
A:好的
1654
Q:怎么样?
A:我可以回来上班了
1655
Q:我可以回来上班了
A:真的? 怎么回事?
1656
Q:真的? 怎么回事?
A:我不太清楚
1658
Q:其中包含的人类经验我从未经历过
A:那还真是缩小范围了
1661
Q:你今天表现出了极大的勇气
A:谢谢你 妈妈
1662
Q:谢谢你 妈妈
A:妈?
1665
Q:看看再说吧
A:好梦
1680
Q:可以点餐了吗?
A:稍等 宝贝
1685
Q:我稍候再来
A:不好意思
1691
Q:对于做了一早上的举重和有氧锻炼 冒着甜美气息的我
A:有什么推荐菜式?
1692
Q:有什么推荐菜式?
A:洗澡
1694
Q:我要个奶酪拼盘
A:好 谢谢你 谢尔顿呢?
1697
Q:不知道什么好吃
A:都很好吃
1698
Q:都很好吃
A:概率上不太可能
1703
Q:不能假定我也喜欢这里的汉堡
A:对不起
1705
Q:给他一个汉堡
A:好吧 哪种?
1709
Q:能不能去大胖汉堡店?
A:他们只有一种汉堡 大胖汉堡
1713
Q:为什么我们要满足于像大胖汉堡呢?
A:因为你不在大胖汉堡店!
1715
Q:好吧 那我要烧烤汉堡
A:我也要这个
1718
Q:嘿 莱纳德
A:你们好
1721
Q:不知道你们会来这里吃饭
A:确实不会
