7
Q:没错  你想说什么
A:没什么  我只是觉得这个主意放在T恤上不错
9
Q:您好
A:稍等
18
Q:需要帮忙吗
A:是的
20
Q:这里是高智商精子库吗
A:如果这还要问的话  那你可能不该来这
21
Q:如果这还要问的话  那你可能不该来这
A:我看就是这儿了
25
Q:马上就好
A:不急
29
Q:莱纳德  我觉得我做不到
A:开什么玩笑  你都是"半职业选手"了
30
Q:开什么玩笑  你都是"半职业选手"了
A:不是的  我们这是在犯基因欺诈罪
44
Q:我肯定她还是会爱他的
A:我不会
45
Q:我不会
A:你现在想怎么样
46
Q:你现在想怎么样
A:我想走了
47
Q:我想走了
A:该怎么跟她说呢
48
Q:该怎么跟她说呢
A:我不知道...我以前从来没在捐献精子时中途走人过
50
Q:我们就直接走吧
A:再见
51
Q:再见
A:再见  很高兴见到你
52
Q:再见  很高兴见到你
A:你还在为那个精子库的事生气吗
53
Q:你还在为那个精子库的事生气吗
A:没有
55
Q:你想不想听有关楼梯的有趣事情
A:不太想
58
Q:大多数人会被绊倒
A:跟我无关
60
Q:两毫...那不太可能吧
A:不  是真的  我12岁时做过一系列试验
62
Q:我爸爸还摔断了锁骨
A:你就是因为这个被他们送去寄宿学校的?
63
Q:你就是因为这个被他们送去寄宿学校的?
A:不是  是因为我那些关于激光的试验
65
Q:这是新邻居?
A:很明显
67
Q:比起上一个的水准真是有显著提高
A:那个体重200磅有皮肤问题的异装癖者?
70
Q:你好
A:你好
72
Q:我们不想打搅你  我们就住你对面
A:你们真好啊
78
Q:看来你们就是我的新邻居了  我叫佩妮
A:我是莱纳德  他是谢尔顿
79
Q:我是莱纳德  他是谢尔顿
A:你好
80
Q:你好
A:那么...
82
Q:欢迎成为我们的邻居
A:谢谢你  我们可以什么时候喝喝咖啡
85
Q:那...再见
A:再见
87
Q:我们要不要请她来吃午饭?
A:不  我们要开始看太空堡垒卡拉狄加第二季
88
Q:不  我们要开始看太空堡垒卡拉狄加第二季
A:第二季的DVD我们已经看过了
89
Q:第二季的DVD我们已经看过了
A:但评论音轨还没看
91
Q:我觉得我们应该做个好邻居
A:请她作客  让她觉得亲切
93
Q:我们从没请过那个叫路易还是叫路易斯的过来
A:那是我们的不对
95
Q:我们得扩大下我们的朋友圈子
A:我的朋友圈子已经很大了
97
Q:我的空间上有212个好友
A:不错  可他们你一个也没见过
100
Q:我要请她过来
A:我们可以好好吃一顿  然后...聊天
101
Q:我们可以好好吃一顿  然后...聊天
A:聊天?  我们平时不聊天  至少下了网不聊
106
Q:那最后要干什么?
A:你好...又来了
107
Q:你好...又来了
A:你好
108
Q:你好
A:那个...
110
Q:我们带了印度菜回来
A:然后...
116
Q:你知道  如果大肠通畅...
A:那又可以少一件操心事了
120
Q:你们是在邀请我过去吃饭?
A:是的
122
Q:你们真好  我很乐意
A:太好了
124
Q:你们平时都玩些什么
A:今天我们尝试过靠自慰来挣钱
127
Q:好了  就当在自己家一样
A:谢谢
128
Q:谢谢
A:不用谢
131
Q:莱纳德  这是你写的?
A:不  这是我的
133
Q:不错  只是一些量子力学而已
A:边上还随便写了一点点弦理论
137
Q:这么说  你就像是"美丽心灵"里那种天才一样
A:是吧
139
Q:真让人赞叹
A:我也有块板
141
Q:如果你喜欢板  这块是我的
A:上帝啊
146
Q:什么?
A:得了吧
151
Q:我没有创造发明  他们本来就有
A:哪个宇宙有?
152
Q:哪个宇宙有?
A:所有的都有...这就是我说的关键
154
Q:你们介意我先开吃吗
A:佩妮...
156
Q:这是我的座位
A:那  你坐我旁边
157
Q:那  你坐我旁边
A:不...我坐那里的
159
Q:有什么区别
A:什么区别?
169
Q:我还能继续  不过我觉得你已经明白我的意思了
A:你想让我移开吗
170
Q:你想让我移开吗
A:你就随便坐一下吧
171
Q:你就随便坐一下吧
A:好的
173
Q:谢尔顿  坐下!
A:这样很好啊
175
Q:不太有人来我们这里作客的
A:不是吧  库萨帕里和沃尔维茨就经常过来
179
Q:我们还玩"克林贡拼字游戏"玩到凌晨一点(克林贡是外星人)
A:是  我记得
181
Q:不要说我们没有伙伴
A:对不起
182
Q:对不起
A:这是社交上很消极的暗示
183
Q:这是社交上很消极的暗示
A:我说对不起了
188
Q:关于我们已经说得够多了  说说你吧
A:我?  好吧
191
Q:就这一点你们很可能就了解得比我想说的多得多了
A:没错  我们可以了解到你有群众性文化妄想
198
Q:我们可能不会第一个猜你是"射手座"的
A:是  很多人会以为我是水相星座的
200
Q:还有什么  让我想想
A:我是素食者  但我吃鱼
202
Q:偶尔吃牛排  牛排真赞!
A:真有趣
205
Q:你有什么工作吗
A:有  我是家乳酪蛋糕店的服务生
207
Q:我很喜欢乳酪蛋糕
A:你不是不能吃乳糖嘛
208
Q:你不是不能吃乳糖嘛
A:我是不吃...我只是觉得那东西不错
212
Q:她本想当名演员  最终却在乳酪蛋糕店当了服务生
A:看来这是根据你的经历写的
215
Q:如果真拍成了电影  我会去看的
A:我就说  是不错吧?
217
Q:让我想想  还有什么...
A:大概就这些了
218
Q:大概就这些了
A:这就是佩妮的故事了
219
Q:这就是佩妮的故事了
A:真不错
220
Q:真不错
A:是不错
223
Q:怎么回事?
A:上帝  你知道吗  我和他同居了4年
225
Q:整整4年...都跟高中生涯一样长了
A:你花了4年才读完高中?
227
Q:真...不敢相信我竟然那么信任他
A:我该说些什么吗?  我感觉我该说些什么
228
Q:我该说些什么吗?  我感觉我该说些什么
A:你?  算了  你只会越帮越忙
233
Q:我是不是疯了?
A:是疯了
235
Q:不  不是的  这只是...
A:只是一种悖论
243
Q:我真的很抱歉  我真是一团糟
A:最糟的是  我搬家都搬得恶心死了
245
Q:没想到该死的淋浴器还不能用了
A:我们的可以用啊
247
Q:真的?  如果我在这里洗你们会不会介意?
A:会
249
Q:不会
A:不会
250
Q:不会
A:不会
254
Q:你们真是太好了
A:这番进步有意思啊
255
Q:这番进步有意思啊
A:怎么?
256
Q:怎么?
A:上次有个女人在我们这里轻解罗裳
257
Q:上次有个女人在我们这里轻解罗裳
A:距离现在已经很久了
265
Q:你现在究竟是要干些什么呢
A:你说什么?
266
Q:你说什么?
A:那女人不会跟你上床的
267
Q:那女人不会跟你上床的
A:我没有想要跟她上床
268
Q:我没有想要跟她上床
A:那就好  这样你就不会失望了
270
Q:你凭什么认为她不会和我上床了
A:我是男的  她是女的
271
Q:我是男的  她是女的
A:没错  但不是同一物种
273
Q:我才不跟你讨论什么假设
A:我只想当个好邻居
274
Q:我只想当个好邻居
A:是啊
277
Q:我会袖手旁观
A:大致是这样
283
Q:先看这个
A:太强了  难以置信
284
Q:太强了  难以置信
A:看什么?
285
Q:看什么?
A:1974年  史蒂芬霍金在麻省理工的演讲
289
Q:不错  可你们现在必须得走
A:为什么
296
Q:你赶我们走是为了想要和她交媾?
A:我没有想要和她交媾
297
Q:我没有想要和她交媾
A:那就是说别人现在可以和她交媾?
298
Q:那就是说别人现在可以和她交媾?
A:我们可不可以不要说"交媾"这个词了
299
Q:我们可不可以不要说"交媾"这个词了
A:更精确的说法应该是"体外射精"
302
Q:不好意思  大家好
A:很高兴认识您  女士
316
Q:好了  没问题了  是卡住了  不好意思
A:好的  谢谢
317
Q:好的  谢谢
A:不用谢
322
Q:我能让你帮个忙吗
A:帮个忙?
323
Q:帮个忙?
A:当然  你可以让我帮你忙  我可以帮你个忙
325
Q:你如果不愿意也没关系
A:我应该会愿意的
328
Q:我真的觉得我们该好好想想这里面的因果关系了
A:有必要吗
339
Q:这点我们都清楚
A:是什么
341
Q:你在用下半身在思考
A:从生理上说这是不可能的  还有  你可以不用跟来啊
345
Q:为什么她自己不去取回电视机
A:得了  你知道分手是怎么回事
346
Q:得了  你知道分手是怎么回事
A:我不知道...  你也不知道
348
Q:我以前跟乔伊斯・金分手过
A:你没有和乔伊斯・金分手  是她投奔回朝鲜了
354
Q:她只是不想和他再大吵大闹
A:所以我们去和他大吵大闹
355
Q:所以我们去和他大吵大闹
A:不  我们不用和他去吵的
357
Q:我们两个人  他才一个
A:莱纳德  我们两个甚至搬不动一台电视
359
Q:这么说  你们和莱纳德还有谢尔顿一起在大学里共事?
A:抱歉  你会说英语吗
360
Q:抱歉  你会说英语吗
A:他会说英语  他只是不会同女人说话
361
Q:他会说英语  他只是不会同女人说话
A:真的?  为什么?
362
Q:真的?  为什么?
A:他是个怪才吧
365
Q:我来说话
A:谁?
367
Q:你好  我是莱纳德  这是谢尔顿
A:你好
370
Q:我们是来拿佩妮的电视机的
A:你们走吧
371
Q:你们走吧
A:好的  抱歉打扰了
379
Q:我道歉  你准备怎么做?
A:能目睹你动脑 实在很荣幸
380
Q:能目睹你动脑 实在很荣幸
A:不会吧  我们的智商加起来有360呢
386
Q:我来说话
A:想得不错  我来当打手
388
Q:什么事
A:我是莱纳德  这是谢尔顿
391
Q:你们到底是怎么进来的?
A:我们是科学家
394
Q:莱纳德
A:怎么?
396
Q:那裤子是我妈买给我的
A:对不起
407
Q:我有工作要干  有一天我会赢得诺贝尔奖
A:然后孤单地死去
409
Q:不要这么想  你不会孤单地死去的
A:谢谢  谢尔顿  你真是好朋友
413
Q:这里的麦酒太棒了
A:好酷的老虎
414
Q:好酷的老虎
A:是的  我从第十级开始就有了
418
Q:也许我们可以一起  出去搜寻猎物
A:听上去很有意思
419
Q:听上去很有意思
A:你会考虑一下?
420
Q:你会考虑一下?
A:我没办法不去想它
423
Q:我们回来了
A:上帝啊  发生什么事了
434
Q:我去拿我的包  晚饭我请  好吗?
A:真的?  好啊
440
Q:佩妮  你觉得泰国菜如何
A:可以啊
443
Q:中午我们吃了印度菜
A:又怎样呢
445
Q:他们都是用咖喱烹饪的
A:又怎样呢
451
Q:我知道一个寿司吧  那里还有卡拉OK
A:听上去挺有意思
458
Q:里面有花生油吗
A:我不太清楚
462
Q:有筷子吗
A:不需要  这是泰国菜
473
Q:我有打扰吗
A:没有
477
Q:听起来你好象有客人
A:他们总在
482
Q:这和碳水化合物传送系统有点象
A:是  随便你怎么叫  反正拿的工资最低
484
Q:我想问一下你能不能帮我点忙...
A:好的
486
Q:好的  明天会有人给我送家具
A:我可能不在  所以...
488
Q:好啊
A:什么
493
Q:你会习惯的
A:我可能不会
495
Q:嘿  谢尔顿
A:嘿
496
Q:嘿
A:嘿  拉杰
497
Q:嘿  拉杰
A:还是不跟我说话
503
Q:明天会有人来送家具?
A:是的  如果送来的时候我不在
505
Q:你能帮我签收一下然后放到我房间吗
A:没问题
510
Q:你想一起吃点泰国菜看个超人电影马拉松吗
A:马拉松?  到底有多少部超人电影啊
514
Q:超人俯冲下去接住她的那部  那是第几部
A:第一部
516
Q:你知道那个场景完全不符合科学吧
A:是的  我知道  人不能飞
