7
Q:没错  你想说什么
A:没什么  我只是觉得这个主意放在T恤上不错
9
Q:您好
A:稍等
18
Q:需要帮忙吗
A:是的
20
Q:这里是高智商精子库吗
A:如果这还要问的话  那你可能不该来这
24
Q:谢谢
A:马上就好
25
Q:马上就好
A:不急
29
Q:莱纳德  我觉得我做不到
A:开什么玩笑  你都是"半职业选手"了
46
Q:你现在想怎么样
A:我想走了
47
Q:我想走了
A:该怎么跟她说呢
48
Q:该怎么跟她说呢
A:我不知道...我以前从来没在捐献精子时中途走人过
51
Q:再见
A:再见  很高兴见到你
53
Q:你还在为那个精子库的事生气吗
A:没有
55
Q:你想不想听有关楼梯的有趣事情
A:不太想
62
Q:我爸爸还摔断了锁骨
A:你就是因为这个被他们送去寄宿学校的?
63
Q:你就是因为这个被他们送去寄宿学校的?
A:不是  是因为我那些关于激光的试验
65
Q:这是新邻居?
A:很明显
70
Q:你好
A:你好
72
Q:我们不想打搅你  我们就住你对面
A:你们真好啊
75
Q:我们是住在一起
A:不过是在分开的  异性恋的卧室里
80
Q:你好
A:那么...
82
Q:欢迎成为我们的邻居
A:谢谢你  我们可以什么时候喝喝咖啡
84
Q:很好啊
A:那...再见
85
Q:那...再见
A:再见
87
Q:我们要不要请她来吃午饭?
A:不  我们要开始看太空堡垒卡拉狄加第二季
89
Q:第二季的DVD我们已经看过了
A:但评论音轨还没看
91
Q:我觉得我们应该做个好邻居
A:请她作客  让她觉得亲切
93
Q:我们从没请过那个叫路易还是叫路易斯的过来
A:那是我们的不对
95
Q:我们得扩大下我们的朋友圈子
A:我的朋友圈子已经很大了
97
Q:我的空间上有212个好友
A:不错  可他们你一个也没见过
100
Q:我要请她过来
A:我们可以好好吃一顿  然后...聊天
101
Q:我们可以好好吃一顿  然后...聊天
A:聊天?  我们平时不聊天  至少下了网不聊
106
Q:那最后要干什么?
A:你好...又来了
107
Q:你好...又来了
A:你好
108
Q:你好
A:那个...
110
Q:我们带了印度菜回来
A:然后...
114
Q:美食和伙伴能让我感觉很舒坦
A:还有  咖喱本身有通便功效  我想我不必再说
116
Q:你知道  如果大肠通畅...
A:那又可以少一件操心事了
120
Q:你们是在邀请我过去吃饭?
A:是的
122
Q:你们真好  我很乐意
A:太好了
124
Q:你们平时都玩些什么
A:今天我们尝试过靠自慰来挣钱
128
Q:谢谢
A:不用谢
130
Q:这些东西看上去真深奥啊
A:莱纳德  这是你写的?
137
Q:这么说  你就像是"美丽心灵"里那种天才一样
A:是吧
146
Q:什么?
A:得了吧
151
Q:我没有创造发明  他们本来就有
A:哪个宇宙有?
152
Q:哪个宇宙有?
A:所有的都有...这就是我说的关键
154
Q:你们介意我先开吃吗
A:佩妮...
156
Q:这是我的座位
A:那  你坐我旁边
159
Q:有什么区别
A:什么区别?
160
Q:什么区别?
A:开始了
170
Q:你想让我移开吗
A:你就随便坐一下吧
171
Q:你就随便坐一下吧
A:好的
181
Q:不要说我们没有伙伴
A:对不起
183
Q:这是社交上很消极的暗示
A:我说对不起了
185
Q:"克林贡拼字游戏"?
A:是的  就是普通的拼字游戏  只不过...
188
Q:关于我们已经说得够多了  说说你吧
A:我?  好吧
198
Q:我们可能不会第一个猜你是"射手座"的
A:是  很多人会以为我是水相星座的
201
Q:我是素食者  但我吃鱼
A:偶尔吃牛排  牛排真赞!
202
Q:偶尔吃牛排  牛排真赞!
A:真有趣
205
Q:你有什么工作吗
A:有  我是家乳酪蛋糕店的服务生
207
Q:我很喜欢乳酪蛋糕
A:你不是不能吃乳糖嘛
208
Q:你不是不能吃乳糖嘛
A:我是不吃...我只是觉得那东西不错
216
Q:我就说  是不错吧?
A:让我想想  还有什么...
217
Q:让我想想  还有什么...
A:大概就这些了
219
Q:这就是佩妮的故事了
A:真不错
220
Q:真不错
A:是不错
225
Q:整整4年...都跟高中生涯一样长了
A:你花了4年才读完高中?
228
Q:我该说些什么吗?  我感觉我该说些什么
A:你?  算了  你只会越帮越忙
230
Q:你们想知道最悲哀的是什么吗
A:即使我已经恨透了他的谎言  他的不忠
233
Q:我是不是疯了?
A:是疯了
236
Q:只是一种悖论
A:自然界中到处都存在着悖论  比如说光
237
Q:自然界中到处都存在着悖论  比如说光
A:按照惠更斯的理论  光是一种波
238
Q:按照惠更斯的理论  光是一种波
A:双缝实验证明了这一观点
243
Q:我真的很抱歉  我真是一团糟
A:最糟的是  我搬家都搬得恶心死了
245
Q:没想到该死的淋浴器还不能用了
A:我们的可以用啊
248
Q:会
A:不会
249
Q:不会
A:不会
250
Q:不会
A:不会
253
Q:谢谢
A:你们真是太好了
254
Q:你们真是太好了
A:这番进步有意思啊
256
Q:怎么?
A:上次有个女人在我们这里轻解罗裳
265
Q:你现在究竟是要干些什么呢
A:你说什么?
266
Q:你说什么?
A:那女人不会跟你上床的
268
Q:我没有想要跟她上床
A:那就好  这样你就不会失望了
270
Q:你凭什么认为她不会和我上床了
A:我是男的  她是女的
271
Q:我是男的  她是女的
A:没错  但不是同一物种
274
Q:我只想当个好邻居
A:是啊
277
Q:我会袖手旁观
A:大致是这样
285
Q:看什么?
A:1974年  史蒂芬霍金在麻省理工的演讲
290
Q:为什么
A:现在不是时候
302
Q:不好意思  大家好
A:很高兴认识您  女士
316
Q:好了  没问题了  是卡住了  不好意思
A:好的  谢谢
317
Q:好的  谢谢
A:不用谢
322
Q:我能让你帮个忙吗
A:帮个忙?
323
Q:帮个忙?
A:当然  你可以让我帮你忙  我可以帮你个忙
325
Q:你如果不愿意也没关系
A:我应该会愿意的
328
Q:我真的觉得我们该好好想想这里面的因果关系了
A:有必要吗
341
Q:你在用下半身在思考
A:从生理上说这是不可能的  还有  你可以不用跟来啊
345
Q:为什么她自己不去取回电视机
A:得了  你知道分手是怎么回事
346
Q:得了  你知道分手是怎么回事
A:我不知道...  你也不知道
348
Q:我以前跟乔伊斯・金分手过
A:你没有和乔伊斯・金分手  是她投奔回朝鲜了
353
Q:佩妮和她前男友有过争吵
A:她只是不想和他再大吵大闹
357
Q:我们两个人  他才一个
A:莱纳德  我们两个甚至搬不动一台电视
360
Q:抱歉  你会说英语吗
A:他会说英语  他只是不会同女人说话
362
Q:真的?  为什么?
A:他是个怪才吧
365
Q:我来说话
A:谁?
366
Q:谁?
A:你好  我是莱纳德  这是谢尔顿
367
Q:你好  我是莱纳德  这是谢尔顿
A:你好
368
Q:你好
A:我刚说...
371
Q:你们走吧
A:好的  抱歉打扰了
379
Q:我道歉  你准备怎么做?
A:能目睹你动脑 实在很荣幸
380
Q:能目睹你动脑 实在很荣幸
A:不会吧  我们的智商加起来有360呢
386
Q:我来说话
A:想得不错  我来当打手
388
Q:什么事
A:我是莱纳德  这是谢尔顿
391
Q:你们到底是怎么进来的?
A:我们是科学家
397
Q:对不起
A:你得打电话跟她说一下
399
Q:谢尔顿  拖你下水了  真的很抱歉
A:没关系  这不是我的第一条裤子  也不会是最后一条
407
Q:我有工作要干  有一天我会赢得诺贝尔奖
A:然后孤单地死去
414
Q:好酷的老虎
A:是的  我从第十级开始就有了
418
Q:也许我们可以一起  出去搜寻猎物
A:听上去很有意思
419
Q:听上去很有意思
A:你会考虑一下?
420
Q:你会考虑一下?
A:我没办法不去想它
423
Q:我们回来了
A:上帝啊  发生什么事了
431
Q:真的  你们这么努力  这么帮忙  真是太谢谢了
A:你们真的太好了  真的
434
Q:我去拿我的包  晚饭我请  好吗?
A:真的?  好啊
440
Q:佩妮  你觉得泰国菜如何
A:可以啊
443
Q:中午我们吃了印度菜
A:又怎样呢
445
Q:他们都是用咖喱烹饪的
A:又怎样呢
451
Q:我知道一个寿司吧  那里还有卡拉OK
A:听上去挺有意思
454
Q:宝贝  别被我迷住了
A:我不知道在整个世界范围内你的成功概率有多少
462
Q:有筷子吗
A:不需要  这是泰国菜
470
Q:我脸肿了吗  我觉得我脸肿了
A:嘿  莱纳德
473
Q:我有打扰吗
A:没有
482
Q:这和碳水化合物传送系统有点象
A:是  随便你怎么叫  反正拿的工资最低
484
Q:我想问一下你能不能帮我点忙...
A:好的
487
Q:我可能不在  所以...
A:好啊
493
Q:你会习惯的
A:我可能不会
495
Q:嘿  谢尔顿
A:嘿
496
Q:嘿
A:嘿  拉杰
498
Q:还是不跟我说话
A:他不是故意和你过不去  这是他的老毛病了
505
Q:你能帮我签收一下然后放到我房间吗
A:没问题
516
Q:你知道那个场景完全不符合科学吧
A:是的  我知道  人不能飞
534
Q:那他晚上怎么也能飞
A:月亮反射的太阳光
546
Q:那我们就自己搬上去
A:我非常不同意
556
Q:你有什么主意吗
A:是的  但都需要绿灯侠和魔戒
559
Q:慢点
A:好的
576
Q:男人为女人做事不是为了做爱
A:那是刚做完爱的男人
582
Q:快到了
A:没  还没有
585
Q:小心你的手指
A:天  我的手指
586
Q:天  我的手指
A:你还好吗
587
Q:你还好吗
A:不好  她...
604
Q:他们不是那样的
A:你可能不太相信
608
Q:快点  该走了
A:等等
610
Q:你在干吗
A:我在整理
612
Q:谢尔顿  这不是你的家
A:这谁的家都不是  这是一团乱熵(熵越大  系统越无序)
619
Q:你开他的衣柜干吗
A:我帮他拉电缆装网络摄象头
625
Q:不费劲
A:不费劲?
626
Q:不费劲?
A:一点都不费劲
629
Q:那我们不打扰你了
A:好的  再次感谢
634
Q:他在说什么
A:是个笑话
636
Q:我没听懂
A:对  是他说的不好
656
Q:我们得赶快离开这
A:你应该用低音区说话
664
Q:那太荒谬了
A:不对
665
Q:不对
A:那太荒谬了
666
Q:那太荒谬了
A:好吧
668
Q:我接受你的理论  我们快走吧
A:不弄好我是不会走的
670
Q:你有靠在那的时间不如打扫
A:随便吧
672
Q:早上好
A:早上好
673
Q:早上好
A:我必须要说我睡的非常香甜
674
Q:我必须要说我睡的非常香甜
A:虽然时间不长但是睡眠质量很好
675
Q:虽然时间不长但是睡眠质量很好
A:我一点也不感到奇怪
679
Q:讽刺?
A:你觉得是吗
685
Q:你不认为那太过分了吗
A:是
691
Q:你想来点麦片吗  我觉得我今天情绪高涨
A:我今天要选架子尾的低纤维
692
Q:我今天要选架子尾的低纤维
A:好啊  honey puffs
703
Q:昨晚在我睡觉的时候你们溜进我的公寓了?
A:是的  只是为了打扫
706
Q:把钥匙还给我
A:我非常抱歉
708
Q:你知道这有多么的恐怖吗
A:是的  我们昨晚讨论了好久
724
Q:我们可以好好谈一下
A:离我远点
725
Q:离我远点
A:好的  那是另一个办法
736
Q:那不是讽刺吗
A:不是
738
Q:天啊  你今天真是一塌糊涂
A:我有一个硕士两个博士  我不应该做这个
740
Q:干吗
A:我为昨晚的事感到非常抱歉
747
Q:嘿  拉杰
A:嘿
780
Q:他怎么了
A:他的假想女朋友和他分手了
793
Q:那个香水是她身上的吗
A:非常醉人  是不是
796
Q:你在干吗
A:是这样的
820
Q:我就担心这个
A:怎么了
825
Q:在店里看起来挺漂亮的
A:这个设计非常不合理  假设她有个平板电视
829
Q:那怎么遥控
A:装个红外线转接器
832
Q:想法不错  怎么冷却
A:嘿  我知道怎么弄了
870
Q:天啊 那么多地精!
A:别傻站在那里 向前开路! 向前开路!
873
Q:谢尔顿 有个敌人在你背后
A:没事 我脑后长眼着呢 我会干掉他的
885
Q:谢尔顿 当心!
A:该死 我们快不行了!
890
Q:你为了钱背叛我们? 你怎么这样?
A:我是暗夜精灵盗贼 你们没有读过角色介绍吗?
906
Q:好像是隔壁的声音
A:失陪
915
Q:有事吗 老兄?
A:没什么...
916
Q:没什么...
A:老兄
918
Q:一切还好吧?
A:是啊 我只是...  我又错拿了你的信 给你
922
Q:人民公仆总是非常容易...动粗
A:好吧 还是谢谢你
923
Q:好吧 还是谢谢你
A:没问题 再见
924
Q:没问题 再见
A:哦 再见...老兄
927
Q:怎么回事?
A:我很好 佩妮也很好
931
Q:你什么毛病啊?
A:我是个浪漫主义者
932
Q:我是个浪漫主义者
A:别告诉我你不可救药的迷恋
936
Q:我不怎么喜欢那家伙的长相
A:因为他长得比你帅气?
937
Q:因为他长得比你帅气?
A:是啊
944
Q:永不放弃地追逐 直到她最终投入你的怀抱
A:或是用防狼喷雾剂喷你
947
Q:我要更现实些 去追求合我拍的人
A:比如谁?
968
Q:莱斯利 我建议做个实验
A:等一下
982
Q:我去接你 带你去餐厅
A:接着我们可以看场电影
994
Q:你怎么定义吻的参数吗?
A:嘴唇的亲密度还有浪漫度 要薄荷吗?
999
Q:感觉怎么样?
A:你提出的实验方案  该由你先说说实验的发现
1005
Q:没感觉?
A:没有
1007
Q:呃 很感谢你抽出时间
A:谢谢你
1013
Q:当我得知我是机器人...
A:我有能力承受吗?
1028
Q:我闻到机器人的味道了
A:嘿 过得怎么样?
1032
Q:和莱斯利怎么样啦?
A:哦 我们试着接吻 但地球没转
1063
Q:我在想给它起什么名字
A:在爱因斯坦 牛顿和毛靴中士之间犹豫
1066
Q:可以满足你的感情需要吗?
A:也许
1068
Q:一只让人爱不释手的可爱小猫
A:得了吧 谢尔顿...
1070
Q:这都是因为佩妮吧
A:没所谓
1079
Q:你从没邀请她去约会
A:你说的对
1081
Q:我没请她约会过 我该去请她约会
A:不不不 重点不是这个
1085
Q:我该过去请她约会
A:天 我们要养猫了
1088
Q:你好 谢尔顿
A:下午好 佩妮 嗨 你好
1091
Q:你约了人吃饭吗?
A:今晚的饭?
1096
Q:晚饭?
A:就是吃饭啦
1098
Q:如果你有空 6点半行吗? 或者其他你方便的时间
A:6点半可以啊
1100
Q:真的?
A:太好了
1102
Q:我喜欢跟你们一起玩
A:我们?
1112
Q:很好 我们约时间了吗?
A:6点半
1114
Q:你确定那时有空?
A:对
1121
Q:我看起来如何?
A:你能说具体一点吗?
1123
Q:能看出来我在冒汗吗?
A:不能
1126
Q:你几点约会?
A:6点半
1130
Q:汗很多吗?
A:如果你是橄榄球队员就不算多
1134
Q:我为什么要去参加?
A:不为什么
1157
Q:我恐慌症发作了
A:好吧 冷静点
1158
Q:好吧 冷静点
A:如果我能冷静 就不会恐慌了!
1161
Q:好好 你坐下
A:坐下 闭上眼
1162
Q:坐下 闭上眼
A:为什么?
1163
Q:为什么?
A:照做吧!
1164
Q:照做吧!
A:好
1174
Q:我没法赴这个约会
A:你给她打电话取消吧
1176
Q:我?
A:对
1178
Q:我要跟她说什么?
A:我不知道
1180
Q:跟她说我病了
A:好
1198
Q:这就是我们俩的共同之处了
A:怎么说?
1202
Q:物理界有啥新闻不?
A:没有
1203
Q:没有
A:真的? 一点都没有?
1208
Q:"嘿 我的理论内部逻辑很连贯"
A:啊
1211
Q:芝士蛋糕工厂那边有什么新消息?
A:没有什么
1213
Q:有个巧克力柠檬派卖得很好
A:很好
1219
Q:准备开始点饮品了吗?
A:不!
1231
Q:你知道
A:我不确定我知道
1239
Q:心情不好
A:没错 心里疼痛
1241
Q:你想看些有趣的玩意吗?
A:我不用手碰 就能把这颗橄榄弄进杯子里
1242
Q:我不用手碰 就能把这颗橄榄弄进杯子里
A:怎么弄啊?
1251
Q:你没事吧?
A:没事
1253
Q:你打翻花生酱了吗?
A:没
1256
Q:你确定不用去急诊室?
A:我没事 不流血了
1261
Q:还有 抱歉弄脏你的车
A:没关系 大部分你都吐车外了
1264
Q:我今晚过得很愉快
A:我也是
1266
Q:那晚安啦
A:晚安
1268
Q:谢尔顿?
A:啊?
1270
Q:今晚这是约会吗?
A:今晚?
1272
Q:不是
A:当然不是
1282
Q:我可能脑震荡了 我去躺躺
A:晚安
1284
Q:约会如何?
A:赞!
1287
Q:我最近又在想着时光旅行的事了
A:为什么 你又撞上看不见的障碍物了?
1294
Q:是啊 这样能让我减压不少
A:听起来像是个大突破
1300
Q:我肯定在派对上不会开心的
A:我知道 我太了解你
1305
Q:你知道窑洞有什么意思吗 莱纳德?
A:什么?
1306
Q:什么?
A:什么也没有
1324
Q:印度没自助餐吗?
A:当然有 可那些都是印度菜
1328
Q:真是有趣
A:怎么了?
1349
Q:早
A:早
1351
Q:今天早餐 你做鸡蛋吃?
A:这不是早餐 这是试验
1357
Q:我很期待你配上熏肉后的成果
A:我也是
1367
Q:那你回去弄你的鸡蛋吧
A:不只是我的鸡蛋 弄的是全人类的蛋
1375
Q:你说什么?
A:我要蛋
1381
Q:好 再说一次
A:算了 你肯定搞不对
1383
Q:我最好跟你一起去
A:好呀
1385
Q:你今天怎么没去上班?
A:我在休假 因为我不愿向平庸之流屈服
1387
Q:你给开除了?
A:理论上说物理学家不会给开除...
1391
Q:我相信一扇门关上了  总会有另外一扇门打开的
A:不 不是的
1398
Q:算了
A:慢点
1399
Q:慢点
A:慢点! 拜托慢点!
1400
Q:慢点! 拜托慢点!
A:没事啦!
1402
Q:你跟车都不保持足够的距离
A:我有啊!
1410
Q:你的体重跟自我价值有关系?
A:当然
1421
Q:哇 看 他们在铺新的迷你高尔夫场地
A:真不错
1423
Q:看看我
A:我生活在普通人的平凡世界中
1426
Q:谢谢
A:不 谢谢你
1429
Q:你想知道关于番茄的趣闻吗?
A:不 不是很想
1436
Q:关于番茄的事 我觉得你肯定会喜欢的
A:它们给摆在蔬菜栏里 但事实上却是一种水果
1438
Q:真有意思
A:是吧?
1441
Q:天啊
A:又怎么了?
1445
Q:你买这么多 就是买的一堆昂贵的尿液原料
A:也许那就是我的目的呢
1449
Q:也许明天我们能 一起去那种仓储式商店
A:我不知道哦 谢尔顿
1451
Q:我要花一段时间才能 从今天度过的乐趣中恢复过来
A:你确定?
1462
Q:我才不跟你说这个
A:这是很自然的人类进程
